推胸

點解推胸成日手先沒力嘅，成日左手沒力先

用錯力 正常係胸攰/酸

應該點出力，有挺胸夾背但都係做唔好

隻手放鬆，用胸力
你試下做掌上壓，可能易d掌握點用胸發力
其實同推胸一樣咁發力

或者你用輕d試下點發力先
例如3，4kg練習下
識發力先用返正常重量

好

試下咩都唔拎照做個動作先 feel到個胸有用力就代表岩

前臂放鬆 , 手指唔好死鏈支 bar , 手指夾穩支 bar 唔跌就得

睇多d影片學下個姿勢 先用輕既重量學識胸發力主導先